記者係咪應該用英文提問？

當記者用英文問，對方就會英文答，咁就可以直接俾歐美知政府d回答幾咁on99

我哋國際線會唔會方便啲？